仆佢個街，日式3.2KG糯米雞...

仆佢個街，飯團仲撚大過合飯...

夠我食兩日

啲餸好似炸完放到淋晒咁

點樣食？？？

原來仲有山咁大個嘅飯盒... 不過睇落好似幾伏，同埋個廚房都幾...